最新圖片 17-8 深圳老解 特種武器 準備落香港

邊個影 FC左未

打啦 好悶呀

琴日有線有播啦

土共土砲

中共唔想聽日咁多人出嚟，今日紅土極大可能派武警扮示威者殺警！咁就可以武力鎮壓同搞散聽日個遊行！

請今日勇武忍手！今日要100%和理飛！

今日唔好衝！

等聽日多啲人出嚟!

請廣傳!

818 we connect

817 we also connect

東方

果部搬土機黎

好撚驚推土車啊

可能去西九地盤幫手

當年六四都係用剷剷走堆肉醬

後果自負！後果自負！

回家訓覺 等老美收佢皮

唔落嚟正契弟

咪再製造白色恐慌

818

主要拆村用

到左就返屋企 走左又出返黎

?驚條春?

解放軍無條件黎香港
有種黎就等美國為首點樣住死裡打
美國皇牌仲末出

快啲嚟啦 成日得個吹字

豬頭出兵香港中正侵個計劃

哂馬把撚咩，唔落來

打仗係咁就仆街啦
兵貴神速，向個無兵嘅地方話出兵
出左一個月都未出到
落黎表現下摺被都好丫

後果自負
後果自負
後果自負
後果自負

817 818 和理非

自稱10分鐘到香港

唔好再J呢啲posts

火龍水龍風龍雷龍警車。

推土車可能係鏟尸體用

狗仔d尸體

等到變化石

823人鏈

成日有呢啲無fact check
但係又猜測支共心意嘅溫馨提示
由六月玩到而家 仲未厭
專叫人唔好做乜/要做乜

自己無腦嘅咩
唔識現場分析嘅咩

工兵連既標準裝備。

唔係叫人唔好出

係叫勇武今日忍手唔好衝

要聽日最多人出嚟！

嚟未啊屌

818維園見

呢啲點fact check?

唔通會有武警爆大鑊？

唔好嚇啦

占占点点……人人

或者遲啲打風用嚟剷樹

落嚟鏟奶粉

到未呀

特登擺出嚟俾人任影
明顯係靠嚇

出成堆地盤車做咩鳩呀
出坦克啦

地盤？

fact check唔到
又搞死自己人(擴散白色恐怖)嘅嘢
spread嚟托柒
海關話有堆大陸仔嚟咗
大家知啦

你段嘢講殺警
大佬 放哂風殺警
講撚咗起碼成個月 有無？

落嚟推土？

呢D地盤車香港大撚把
點解要渣架嚟

就算唔係武警

警犬今日都會帶頭搞事

等聽日少啲和理飛

十分鐘到香港我睇五十分鐘都出唔個運動場

直接出坦克車都未驚過啦

要來便來

咪係

香港起碼名牌caterpillar...

見到支那d鋼水真係笑撚死人

唔好9up快啲落黎

講到好似香港未見過咁

有樣嘢叫講到口都臭埋

特別小家種武器

快喇

要來 都咁鬼崇

818End Game見

幾十年無進步
依家要出飛彈 核彈 先識驚
你成堆車 揸到黎港島
我隧道塞住你
跟住返屋企訓

我怕好多真義士都想加入屠狗大業

東方只係貼圖話响深圳
"準備落香港"幾隻字係你自己作上去
無得fact check嘅嘢就唔好貼出嚟
睇你出post紀錄都係散播白色恐佈
唔係解放軍就係殺警
想人唔好出嚟

請大家"完全封鎖"同使用"不推文回覆"

真心快手落 香港死好過再有義士出事。

同200名刀手BBQ?

焦土機？

不用坦克，已經充分展現文明社會的進步

對付帶安全帽同用遮嘅敵人竟然要出咁強嘅特種武器

難怪一世都超越唔到美國

快啲啦，落嚟未呀

收皮啦傻閪，喺到散謠言嚇鳩走人嗰個就係你條冚家剷

我急不及待好想玩玩了

㩒錢都出解放軍

嚇鬼咩？真係敢鎮壓，派駐港部隊已經ok

仲成撚日放呢啲相虛張聲勢

跟本就唔敢踏入香港，淨係識係門口叫囂

似足垃圾古惑仔靠嚇

越嚇我哋就越要818出嚟，串尻佢

出住先

。

上世紀七十年代軍備展

每次閲兵都咁諗

推土車有咩咁先進咁勁

冇fact check啫係鳩噏啦
唔好再散播白色恐佈啦唔該

解放軍落黎
d番工撚會唔會叫佢地唔好阻住番工

推土車 ----> 剷起條c
吊臂車 ----> 吊起條c

老解呢

個D係武警, 老解係呢D:

似地盤佬多D

落黎用推土 + 吊臂將 d 奶粉搬走哂, 睇你班香港人知驚未

未戒嚴就出兵，嚇鬼咩

係，好想瘋狂俾老解打

noted with thanks

打完飛機未

推土機用唻對付香港焦土派嗎?

以為出推土機碌人會冇坦克咁具爭議？
屌你老尾香港咁撚多工程附近渣返架過黎對冚你老母

出左水炮車先講啦

支持和埋非，唔好衝

大埔巴打出咗啦

後果自負！後果自負

派武警扮示威者殺警，勇武忍手有咩關係？

如果真係派武警扮示威者殺警，勇武忍手用愛與和平可以感動到武警令佢唔扮示威者殺警？

做任何分析之前唔該用腦思考下

朋友叫我留意 咁岩1718號

咪撚亂傳啦仆街

快啦快啦

818 維園集會見 純和理非

係地盤拎部會唔會快d

快d將香港變成巴拿馬

到未呀屌

一個咁陰濕嘅政權, 真係對付又點會俾你知呀~

仲未出？冇錢入油呀？

有冇行車証先

李漢民.jpg

快撚啲啦

大家要睇住隔離嘅人，邊個勇武煽動…邊個就係鬼！

快d啦 講左咁耐都未落嚟，香港好遠咩

嘩好撚驚推土機呀屌你老母

黎香港擔泥返去研究姐
佢地覺得國內成日冧樓係關啲泥事
唔關人事
所以打算叫老解擔每人擔一袋底泥返去研究院研究

說到的坦克呢
原來黎起樓？

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。
我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。
不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。
由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。

要幾多十年先到到香港?

818 維園見！

唔出正契弟

好悶

無L搞錯呀

城管嚟嘅

不拆不遷保我家園

快啦，等左廿二年啦
仲唔出老解做乜呀

幾時出埋核武 我想變生化人啊 吊你

好想瘋狂錫老解春袋

後果自負

解放軍對外的，大陸會出武警，只要話你恐怖主義，出武警平亂國際都無得出聲，明未

好撚驚呀，快撚D黎，叫落黎射撚死哂我地啦屌你老母。
咪撚講就兇狠，做就碌撚呀。

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

長官，這邊請

要揸揸香港旗la

你地打啦，好悶呀

推

港女：嘖，點呀？出未呀？快撚啲啦，眼瞓呀

期待攬炒

可以be water 返屋企

大埔遊行都揸到架吊臂車啦
有咩咁出奇

變形金剛嚟

快

快點啦，好悶啊，又話10分鐘，10日都到啦

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

要落一早落左啦屌

香港D馬路咁高質 會唔會行行下爆水管(咸水)

中共真係會派特務殺警 企圖抹黑示威者 大家務必小心

捨得出兵未啫

可能爆車軚先

好煩 係郁就郁啦，成班係度打飛機

屯門公路 青山公路 鐵釘

仲準備？
打啦求下你

又一堆幻想撚

出兵與我無關

應該係推圍村佬

當年英國就係咁樣被靠嚇，送走左香港
到今日又有同一招

又話10分鐘到，但我等咗好耐，到底黎未啫

嚟搞工程？

你要落咪落 唔洗提早通知我地 拒絕白色恐怖呀屌

香港夏天啲天氣熱撚死晒班北佬

六四部坦克呢？

煩撚過西

坦克都無部

唔落黎正契弟

都唔係嘅 美國🇺🇸冇乜人敢質疑

快啲啦 我好想見到美軍嘅英姿

係咪去山東執垃圾呀 打完風成個星期

後果自負！！

我好撚驚呀. 唔黎正仆街, 死全家

推土機明顯想推圍村請廣傳